[緊急] Google Map 黃藍地圖冇咗

有冇人都係咁？？
突然用唔到

邊排係app入面我睇唔到 要用link係web睇 我都想知點搞

我用link得

我得喎, 試多次?

黃藍商戶地圖 (持續更新中):

再唔係download 和你eat app

左上角三粒點
Your places
Map
Save咗應該搵到

用開呢個,可以打地區 search餐廳
但係好似未最update

完全冇問題喎 (ps 著區著區試像幫襯中)

有冇人見海中心點解有一大堆標記

網上/連鎖店

沒問題. 正常操作中

[HKRev][米豬連]搵黃藍食店平台

推！

用和你pay試下